做咩都好似應酬緊個世界咁

返工返學
應酬老豆老母
返工當俾鬼責
唔會同同事爭執
得閒就碌openrice諗放工去邊食
最好高級少少
唔想同d自己身世既人撞口撞面食埋d cheap野
好似好慘咁
出到街見到d正女
自己又得唔到
情願柄埋自己間房
眼不見為淨
同親戚食飯可免則免
去親都講自己壞話
同老豆老母講自己點點點
又唔會當你面講
更加唔會單對單講
好撚心寒
係老豆老母每次同自己講返訓話完至知
其實依個世界已經冇自己位置
去邊都一樣
當自己人球
人地話咩自己就做咩
唔太過份就算
慳水慳力
面對依個世界
蒲頭打咭返工放工就算
簡單d講得返個殼
有d野觸動到自己既
以前好想介入好想改變
波濤洶湧
而家都會
因為自己仲有感覺
仲會唔抵

位置係自己霸出嚟㗎

做人應為自己而活

依家見到人地有改善空間
都唔出聲算 等佢地做餐懵
講出黎又以為我認叻
又以為我做戲搏升
屌 反正唔撚關我事